搵一套差唔多20年前既日本電影

印象中係日本電影
一班細路入咗間奇怪既屋（or奇怪世界）
裡面發生好多怪事，類似間屋係詭異既屋
ending好似係有個人冇走到
其他細路訓係到圍圈出返黎正常世界

係咪學校怪談d fd?

謀圖一雄嘅漂流教室？

我都覺係依套 漂流教室 1987... 記得地底好似會有怪物，最後返去個細路踏單車

咁應該係喇
同樓主講嘅大致吻合

應該係呢套啦
唔該曬幫我搵返啲童年回憶